痴撚線條香港人妻餵奶片正撚到

半邊奶都大撚過平胸港女一對奶
一滴！二滴！三滴！正到暈

講普通話，邊撚度港